傳說除夕夜 係波台除寂野

各位手腳今晚記得做好安全措施

2017記得係綠豆煲水
唔係逐粒食

豆

綠狗係咪中左招？

好危險
唔好用motel condom 呀